有冇人fifa淨係玩單機?

玩左咁多年連帶波單對單過世界級難度嘅電腦都有問題，今年仲要多個咩time finishing 完全唔識用
連玩單機領隊都係控一個人就算

題外話：今年用李城嘅話電腦華迪好勁，塞到個波上前場比佢基本上無乜問題，反而奧巴個ｄ唔知係關心態定積極性嘅數值問題，電腦玩到弱智咁

time finishing 19就有

只玩PLAYER CAREER MODE
唔主動要波
自己去配合電腦

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

咁係你玩隻game定隻game控你？

走到空哂佢先會傳比你

我有時都會咁玩，唔係無乜挑戰性，因為過人學極都學唔識，純打組織對面電腦又on99咁
配合下電腦隊友睇佢地妹下妹下，有時睇到電腦都幾過癮

咁點解唔玩PRO CLUB

咩原因唔玩online
玩花式撚到人走場好過癮

你可以熄咗佢
我都淨係玩單機不過 領隊模式 教好多隊
17 打職業級
18已經打世界 傳奇
今年出咗終極先試下 都唔係好難
有時會幫對方排埋陣
因為有時FIFA啲電腦陣呢好多bug
出好多廢人

認同
如果唔介意電腦妹下妹下咁
自己同電腦組織到靚波成功感大過自己控全隊

FIFA單機真係接受唔到, 最但限度都要玩ONLINE SEASON

Fut 隊隊都包皮 尼馬 美斯 VVD
pay to win 你唔課coin 去起步
你場場諗住用技術去撚人 玩到你扔手制
首先你人都唔夠撞 輸能力
有時撞到D剩係壓逼
傳同爆你 都輸到5 6粒
明明都做撚好晒D防守照樣放題
仲有佢有個濕鳩50/50系統
會甩波或者俾人鬥撞身位有時後會輸
即係越進攻一方越多機會入波
如果你0課去玩一定玩到扔手制
因為打上去高階基本個個明星陣
你冇番D屈G人去守根本守唔到
仲有Delay play問題 你話EA送個D人都OK
但係黎黎去去用得個D人就係個幾隻
模組呀 能力呀 反應呀 技術都係其次
我見親呢集D直播主
個個都係用D明星陣先撚到人
你話用廢隊/普通隊贏到唔多
一係見佢打到好辛苦 一係都係玩番明星陣
垃圾Game 個平衡做到咁 玩鬼咩
可能有人專玩廢隊贏強隊既
但我仲未見到 有既我都想睇下
玩咁耐都係Winning 07 08好玩
起碼廢隊都可以打強隊

個bug好似最近好左?
我都係玩領隊生涯多，淨玩細球會
大球會下下上億轉會預算好易build成隊team
講緊辛祖呢d高潛力後生球員都可以6000萬歐左右買到
自己控一隻唔賣嘅，組織成隊波等其他隊友玩得好再賣，ndidi我試過有排fit到漏，曼城5500萬歐買左

線上友誼賽

我剩係玩單機career mode打最難電腦
原因：剩係鍾意玩以前嘅阿狗式組織，唔玩skill move

pay to win 成份一定有
但講真FIFA 技術7成個陣3成左右
你零課target就係贏啲小課 零課嘅人
或者重課但技術差過自己嘅人

所以其實好多人零課都夠打
都係睇你有冇心機時間打dr wl sb
打完會有coins有pack 基本上一個月儲到幾十萬coins
今年仲有好多objective你做完有卡送，有pack送

咩50/50系統真係未聽過
有script/dynamic difficulty/高rating會中鉛就成日聽

零課咪打你上面講個D lor
我都叫Fifa 10玩到而家
佢越黎越偏重玩pay to win
唔係佢點引人課金抽
50/50係fifa 19 加入去
加左個濕鳩50/50 搞到pay to win
更加容易贏波 EA送個D 或者解SBC個D
好多都用唔落 用得到個D又係貴到飛起

根本唔會玩online

只玩cm

呢樣嘢有乜問題 佢只係將啲好make sense嘅嘢講成一個system

如果技術一樣用勁球員都贏唔到咁upgrade隊波做乜？

咁咪即係pay to win lor
你自己都講左個問題出黎啦
我就係屌緊呢個問題羅
就算我想Upgrade 都係黎黎去去用個幾隻
包皮 美斯 尼馬 古烈治 VVD呢D
你試下用普金去同呢D去搶波
一來能力高D搶波
二來模組靚截波搶波一定勁過你
三來加上個50/50出黎
自然你進攻機會都多過對面啦
唔係話我想抽就有喎
你有玩開都知個機率低到爆炸架啦
炒卡仲戇鳩你叫我
長期mon住黎禁EA個濕鳩UI 又係扔手制
儲coin 你都話1個月儲十幾萬我都有儲
仲要有時都大手掃健康卡
不過買得上面幾隻黎都
應該出fifa 2021 再重新儲

本身個mode就係pay to win
勁卡自然易贏
然後你走去屌呢樣嘢
話係問題
其實都幾搞笑

你睇返我上面啲留言
我冇話過冇pay to win

玩左五年領隊 career mode 最難,
用耐性去組織, 突破到電腦後防再入波個感覺好正

最近陪fd 打pro club 先知
我俾最難電腦train 到基本功好好

不過講真鍾意玩fifa既人真係好難唔玩UT，因為勁人個個都去哂玩ut，搞到season就算上到D1都好難先遇到識玩嘅人season D1真係同Ut D5差不多